有無試過約網友出黎但最尾笠水既經驗

屌之前同個男仔 傾左半年 佢原來一直都用個AV男優既圖做頭像 之後佢話約出黎食飯 咁好啦 出到黎 個頭一餅餅咁 油淋淋 一張開個口成菌牙屎 個口臭過屎坑 我->即走 佢一路叫住小妹個網名 我直接沖左兩個街口等男朋友車我返屋企

收嗲啦人妖

臭雞

點解咁對我

gay

刷牙唔該

要同你出街慘過返印度